831 cctv去左邊？

大家記唔記得早前法院要求黨鐵交出cctv
點解好似冇左消息咁
有冇人知依家係點？

交咗俾申請人，唔可以公開